(認真討論) 到底舉報火車頭既實際操作係點樣？

喺街度見到火車頭，你打得熱線舉報佢，條撚樣都走撚左
如果影左佢相先，跟住再行使公民逮捕將佢制服，再叫周圍啲人打熱線舉報佢既話可唔可行？
忍撚左班畜牲好耐

推

連登冇人對班火車頭有意見

痴撚線